人民日報—黨有權屠殺任何一個中國人，不需要解釋

可唔可以寫d有建設性既野?
例如: 如何利用黨籍呃蝦條 等等